人生真係過得好快(2)

生快綠帽bb

竟然開2

多謝哂巴打

今晚買咩

今個月不買了

自從有咗病多咗好多制肘
時間變得無意義同過得好快

加油啊巴打，咩病